簽名師！所羅門王吹雞，大家快手搞埋佢

叫侵侵hold china accountable，差兩萬幾，今次唔好做deadline fighter，美國宜家反擊緊，大家幫拖！

自推

再推

原來可以咁樣幫還押手足

又推

推不動

不得不推

前面高能都要推

推三推四

所羅門王 is watching you

葉劉係first best friend

Push

推

Signed

thanks

推啊

已簽

good job

推
已簽同share

Signed, push

Signed

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

推post呀！

簽ed

即刻做野

push

好波

signed 推

天滅中共
黑警死全家
林鄭生癌

signed and push

升緊，再push

就過八萬

侵侵hold china accountable，差兩萬幾，今次唔好做deadline fighter，美國宜家反擊緊，大家幫拖！

再推下

所羅門王12小時內call左兩次，大家幫幫手

推！

已簽
麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

Thanks

仲差你一個呀

爸爸

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

Comment
Like
Sign

收到爸爸!

done!

signed

即簽

咁耐先得仲未簽完

In Solomon we trust

Tui

Up

多謝大家

簽了

所羅門call過好多次啦

up

已簽, 推!

Done

done

比琴日多左五千

想問好耐
呢五年來有邊個聯署係有用？

要求中国因為隱瞞疫情而令到病毒全世界散播負責, 麻煩大家簽署

more

DONE

想問美國人係咪冇打算簽?
如果有簽,7萬會唔會小左d

你個五毛分化撚，又捉一件

再call

Bump

幫手推

各位加油

721831

7p

印度援軍

有冇人問下佢美國份政策法報告點解仲未出。